bitcoin入唔入得過？

未玩過，us10000左右入唔入得過？

賭錢會贏定輸?

入啦

投資涉及風險

3800$usd 月供到依家前後4個月，賺緊40幾%

賭錢既野
好運咪贏囉

咁耐冇見 唔玩牛熊？